點解大陸人會咁樣？

小弟呢一個月起碼比内地人問左5次叫我可唔可以買支水買啲野食比佢地。
有冇巴打有類似經驗？買左之後會點？

會當場倒地 再屈你枝水有毒 屈翻一億幾千萬

冇睇新聞？買左咪再問你借錢囉

呢個真，心理學果啲野黎，一開左個頭（借水），之後再問你借錢你會易啲話好

內地你老母

真
大學讀過呢個情況

可唔可以講解一下

foot-in-the-door technique